一人一首好溫柔既歌

交換溫柔

我想和你虛度時光

anpu－寶貝

溫柔

凝望

超生培慾

近排聽番魏如萱
新歌一定係"彼個所在":
係唔係想去邊就去邊
我會記住嗰個開心的你

舊歌就"買你":
可不可以買你的不快樂

雖然比咗兩首 但都好溫柔